Iphone 戴左手襪禁唔到手機

咩技術？

WOW

應該係新技術, 因為暫時仲未聽過iphone識戴手襪, 同埋識禁手機, 禁唔禁到又好睇過你部係咩手機, 如果係電容式既我諗你部iphone真係未必禁到, 不竟係硬件問題, 我勸巴打你都係用番你隻手禁手機算啦

屌你老味笑撚到我

試下右手

sony機好似得，但都唔靈敏

以前U 記有隻手襪俾 touch mon 用

Muji有

抽水都抽得高質D啦
an狗同i狗都唔撐你

屌你老母你抽都抽得好少少啦
開埋哂垃圾post